{
    "Lines": "线",
    "Auto Dodge": "自动道奇",
    "Add custom text": "添加自定义文本",
    "Bounce Length": "弹跳长",
    "Text GUI color": "文字GUI颜色",
    "Auto Rejoin": "自动重新加入",
    "Weather": "天气",
    "Mesh": "网",
    "Utility": "公用事业",
    "Shows notifications": "显示通知",
    "零件 - 修改您周围的零件碰撞状态\n": "零件 -修改您周围的零件碰撞状态",
    "End Position": "端位",
    "Shows the current framerate": "显示当前的帧率",
    "Places blocks on nearby confined entities": "在附近的受限实体上放置块",
    "Rotation X": "旋转x",
    "Tracers": "示踪剂",
    "Instant TP": "即时TP",
    "Automatically plays the whole game for you": "自动为您玩整个游戏",
    "AutoFire": "自动射击",
    "Decay": "衰变",
    "Teleports to a selected position.": "传送到选定的位置。",
    "Sounds": "听起来",
    "Role": "角色",
    "Kit ESP": "套件特别",
    "剑 - 增加您周围的范围以击中实体\n": "剑 -增加您周围的范围以击中实体",
    "Render Walls": "渲染墙",
    "Font Asset": "字体资产",
    "Size": "尺寸",
    "Show target": "显示目标",
    "Determines the position to check for before shooting": "确定射击前检查的位置",
    "Smoothly aims to closest valid target with sword": "顺利地旨在用剑最近的有效目标",
    "Font": "字体",
    "Teleports into a unique server": "传送到唯一的服务器",
    "Follow Player": "关注球员",
    "Adjusts camera vision": "调整相机视觉",
    "Recolor visuals": "重新着色视觉效果",
    "Chat Spammer": "聊天垃圾邮件发送者",
    "Lucía": "卢西亚",
    "开始位置": "开始位置",
    "Animations": "动画",
    "Target particles": "目标粒子",
    "Auto Disable": "自动禁用",
    "Pickup Range": "接送范围",
    "Sorts GUI": "等吉",
    "Lets you stay ingame without getting kicked": "让您在不被踢的情况下留下来",
    "Hannah": "汉娜",
    "Distance": "距离",
    "端位": "端位",
    "Custom Jump": "自定义跳跃",
    "Disguise": "伪装",
    "DepthOfFieldEffect": "DepthOffieldEffect",
    "AutoGG": "Autogg",
    "new - The newest vape theme to since v4.05\nold - The vape theme pre v4.05\nrise - Rise 6.0": "新 - 自v4.05以来的最新vape主题\n",
    "Custom lighting objects": "自定义照明对象",
    "速度 - 使用基于物理的光滑运动\n": "速度 -使用基于物理的光滑运动",
    "Sprint": "短跑",
    "Gaming Chair": "游戏椅",
    "Auto send": "自动发送",
    "使阴影文字。": "使阴影文字。",
    "Grim Reaper": "死神",
    "Prevents you from walking off the edge of parts": "防止您走出零件的边缘",
    "Plays a specific animation of your choosing at a certain speed": "以一定速度进行选择的特定动画",
    "Kill Effects": "杀死效果",
    "Clock": "钟",
    "模式": "模式",
    "Speedmeter": "速度计",
    "Built in mp3 player": "内置MP3播放器",
    "Auto Toxic": "自动有毒",
    "The delay set after shooting a target": "射击目标后的延迟设定",
    "Show tooltips": "显示工具提示",
    "Makes you go zoom.": "让你去变焦。",
    "Infinite Fly": "无限飞",
    "Bought Leather Chestplate": "购买的皮革胸衣",
    "Draws arrows on screen when entities\nare out of your field of view.": "实体时在屏幕上绘制箭头\n",
    "findpartonray*  - 旧游戏中使用的否决方法\n": "FindPartonRay*  - 旧游戏中使用的否决方法",
    "Change ingame sounds to custom ones.": "将Ingame声音更改为自定义声音。",
    "Velocity - Uses smooth physics based movement\nCFrame - Directly adjusts the position of the root": "速度 - 使用基于物理的光滑运动\n",
    "Server Hop": "服务器跳",
    "Priority Only": "仅优先",
    "Forces the character to look infront of the camera": "迫使角色看起来在相机的前面",
    "Mark certain spots with a visual indicator": "用视觉指示器标记某些斑点",
    "人形状态": "人形状态",
    "Keys": "钥匙",
    "Break Iron Ore": "打破铁矿石",
    "NearIntensity": "接近强度",
    "Always Jump": "总是跳",
    "Dodge Melee Attacks": "道奇近战攻击",
    "Phase": "阶段",
    "鼠标 - 检查慕斯位置附近的实体\n": "鼠标 -检查慕斯位置附近的实体",
    "Effects": "效果",
    "Show Background": "显示背景",
    "Sword lunge only": "仅剑弓",
    "忽略服务器指定的团队中的球员": "忽略服务器指定的团队中的球员",
    "在文本GUI上使用动画": "在文本gui上使用动画",
    "允许您将某些模块列入显示。": "允许您将某些模块列入显示。",
    "Animation Player": "动画播放器",
    "Color": "颜色",
    "Attack range": "攻击范围",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Max angle": "最大角度",
    "Projectile Aimbot": "弹丸Aimbot",
    "Auto Buy": "自动购买",
    "Length": "长度",
    "Xray": "x射线",
    "Staff Detector": "员工探测器",
    "Silently adjusts your aim towards the enemy": "默默地调整您对敌人的目标",
    "Headshot Chance": "头像机会",
    "Break Bed": "休息床",
    "Blur background": "模糊背景",
    "FarIntensity": "法strentty",
    "ColorCorrectionEffect": "色校正效应",
    "Atmosphere": "气氛",
    "上升和下降的关键组合": "上升和下降的关键组合",
    "Velocity - Uses smooth physics based movement\nCFrame - Directly adjusts the position of the root\nTP - Teleports you to the ground within intervals\nFloor - Spawns a part under you\nJump - Presses space after going below a certain Y Level\nBounce - Vertical bouncing motion": "速度 - 使用基于物理的光滑运动\n",
    "Press the button in the top right to open GUI": "按右上方的按钮打开GUI",
    "Use friends": "使用朋友",
    "Part - Modifies parts collision status around you\nCharacter - Modifies the local collision status of the character\nTP - Teleports you past parts\nFFlag - Directly adjusts all physics collisions": "零件 - 修改您周围的零件碰撞状态\n",
    "Item": "物品",
    "重力模式": "重力模式",
    "从当前游戏中删除vape": "从当前游戏中删除vape",
    "Custom bed break effects": "定制床休息效果",
    "Hide Slot Numbers": "隐藏插槽号",
    "Hit Chance": "打机会",
    "Method": "方法",
    "Only jump when Killaura is attacking.": "只有在Killaura进攻时跳跃。",
    "Cleans up the UI for kits & main": "清理套件和主的UI",
    "Tower": "塔",
    "Arrows": "箭头",
    "Beekeeper Beatrix": "养蜂人比阿特里克斯",
    "Songs": "歌曲",
    "Feet Check": "脚检查",
    "Watermark": "水印",
    "Friends color": "朋友颜色",
    "Spin Bot": "自旋机器人",
    "Automatically tps you to the ground after unfreezed": "自动将您自动tps到地上",
    "新 - 自v4.05以来的最新vape主题\n": "新 -自 -v4.05以来的最新vape主题",
    "Background": "背景",
    "Damage Boost": "伤害提升",
    "Changes the viewmodel animations": "更改ViewModel动画",
    "确定射击前检查的位置": "确定射击前检查的位置",
    "Break range": "休息范围",
    "Buy Upgrades": "购买升级",
    "FOV": "FOV",
    "PlatformStand": "平台架",
    "Prevents you from taking fall damage.": "防止您受到跌落伤害。",
    "关键样式": "关键样式",
    "Desync": "desync",
    "misc": "杂项",
    "Eldertree": "长老",
    "Changes the raycast function to the correct one": "将光线播放功能更改为正确的功能",
    "Waypoint name": "Waypoint名称",
    "Bounding Box": "边界框",
    "BedDestroyed": "卧床不起",
    "Sort": "种类",
    "ESP": "尤其",
    "Color by distance": "按距离颜色",
    "Projectiles": "弹丸",
    "Color Begin": "颜色开始",
    "NPCS": "NPCS",
    "Buy Axe": "购买斧头",
    "Camera Direction": "相机方向",
    "Fast Break": "快速休息",
    "Bounce Delay": "弹跳延迟",
    "Old Player List": "旧玩家列表",
    "Auto Pearl": "自动珍珠",
    "MoonAngularSize": "月球尺度",
    "Lets you Phase/Clip through walls. (Hold shift to use Phase over spider)": "让您在墙壁上相位/夹子。 ",
    "隐藏队友和非目标实体": "隐藏队友和非目标实体",
    "Automatically arranges hotbar to your liking.": "自动将热键安排在您的喜好中。",
    "使用屏幕分辨率自动重新升级GUI": "gui",
    "Speed": "速度",
    "Points": "点",
    "Render players through walls": "通过墙壁渲染玩家",
    "Haze": "阴霾",
    "Blur the background of the GUI": "模糊了gui的背景",
    "Turns you invisible.": "转弯你是看不见的。",
    "显示更改为合法模式的按钮": "显示更改为合法模式的按钮",
    "Position": "位置",
    "Velocity - Launches you upward after touching\nCollide - Allows you to walk on the part": "速度 - 触摸后向上启动您\n",
    "Mouse TP": "鼠标TP",
    "Anti AFK": "抗afk",
    "Auto rescale": "自动恢复",
    "Panic": "恐慌",
    "Spawns and teleports a missile to a player\nnear your mouse.": "产生并将导弹传递给玩家\n",
    "Show Spacebar": "显示空格键",
    "Sit in the best gaming chair known to mankind.": "坐在人类已知的最好的游戏椅上。",
    "Animation Mode": "动画模式",
    "Players": "球员",
    "切换这些可见性": "切换这些可见性",
    "Intensity": "强度",
    "Expands entities hitboxes": "扩展实体hitbox",
    "Evelynn": "伊夫林",
    "Pulse Delay": "脉冲延迟",
    "A label showing the memory currently used by roblox": "标签显示Roblox当前使用的内存",
    "UI": "UI",
    "Dot Style": "点样式",
    "Parkour": "跑酷",
    "GUI Language": "GUI语言",
    "Air Time": "播出时间",
    "Anti Fall": "反跌倒",
    "Eldric": "Eldric",
    "Jump Power": "跳力",
    "SkyboxUp": "SkyBoxup",
    "Displays your health in the center of your screen.": "在屏幕中心显示健康。",
    "SkyboxLf": "skyboxlf",
    "位置": "位置",
    "Hide render": "隐藏渲染",
    "Warden": "监狱长",
    "Resize Health": "调整健康大小",
    "UI Cleanup": "UI清理",
    "Increases your movement with various methods.": "通过各种方法增加运动。",
    "Click Aim": "点击瞄准",
    "Color Mode": "颜色模式",
    "Filled": "充满",
    "Draws box around selected parts\nAdd parts in Search frame": "在选定的零件上绘制盒子\n",
    "Attack players around you\nwithout aiming at them.": "攻击周围的球员\n",
    "Buy Pickaxe": "购买pickaxe",
    "Player Distance": "球员距离",
    "FocusDistance": "焦点",
    "重新加载vape用于调试目的": "vape用于调试目的",
    "AutoJump": "自动jump",
    "Custom Color": "自定义颜色",
    "Auto Bank": "汽车银行",
    "Lets you climb up walls. (Hold shift to use Phase over spider)": "让您爬上墙壁。 ",
    "Auto Consume": "自动消费",
    "Puts a china hat on your character (ty mastadawn)": "在您的角色上戴上瓷器帽子（Ty Mastadawn）",
    "Search": "搜索",
    "Break speed": "断裂速度",
    "自动以间隔发送数据包": "自动以间隔发送数据包",
    "Auto Win": "自动获胜",
    "Anti Ragdoll": "反拉格多尔",
    "Shows the button to change to Legit Mode": "显示更改为合法模式的按钮",
    "Stroke": "中风",
    "Player Attach": "播放器附件",
    "Rotation Z": "旋转z",
    "Disables GetPropertyChangedSignal detections for movement": "禁用移动的getPropertychangedSignal检测",
    "Prevents you from getting knocked down in a ragdoll state": "防止您在ragdoll状态下被击倒",
    "Anchor": "锚",
    "Glare": "强光",
    "Changes the rate you fall": "改变您跌倒的速度",
    "Ping": "ping",
    "Bed ESP": "床特别",
    "Effect": "影响",
    "PRESS A KEY TO BIND": "按键绑定",
    "FPS": "FPS",
    "SkyboxFt": "skyboxft",
    "Armor Switch": "装甲开关",
    "CPS": "CPS",
    "Click to bind": "点击绑定",
    "Silent Aim": "沉默的目标",
    "这将使您的个人资料设置为vape的默认设置": "vape的默认设置",
    "Only Killaura": "唯一的基劳拉",
    "Use Displayname": "使用DisplayName",
    "Text GUI": "文字GUI",
    "Target Strafe": "目标扫描",
    "Priority": "优先事项",
    "Song Beats": "歌曲节奏",
    "Wall Size": "墙尺寸",
    "Change the time of the current world": "改变当前世界的时间",
    "Automatic murder mystery teaming based on equipped roblox tools.": "自动谋杀神秘团队基于配备的Roblox工具。",
    "Transparency": "透明度",
    "Extends tool attack reach": "扩展工具攻击范围",
    "Humanoid State": "人形状态",
    "Custom final kill effects": "定制最终杀戮效果",
    "Pirate Davey": "海盗戴维",
    "Damage Indicator": "损坏指示器",
    "Duration": "期间",
    "Y Factor": "y因子",
    "Spin Z": "旋转Z",
    "The key combination for going up & down": "上升和下降的关键组合",
    "Enabled": "启用",
    "工作区 - 调整整个游戏的重力\n": "工作区 -调整整个游戏的重力",
    "Disabler": "残疾人",
    "Rotation Y": "旋转y",
    "Enable Multi-Keybinding": "启用多键键",
    "FindPartOnRay* - Deprecated methods of raycasting used in old games\nRaycast - The modern raycast method\nPointToRay - Method to generate a ray from screen coords\nRay - Hooking Ray.new": "findpartonray*  - 旧游戏中使用的否决方法\n",
    "Removes vape from the current game": "从当前游戏中删除vape",
    "Adjusts the speed of rainbow values": "调整彩虹值的速度",
    "仅在握住剑时才发动攻击": "仅在握住剑时才发动攻击",
    "Renders nametags on entities through walls.": "通过墙壁在实体上呈现名称。",
    "Invisible": "无形的",
    "Target Info": "目标信息",
    "Multiplier": "乘数",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Set custom text color": "设置自定义文本颜色",
    "AutoFreeze": "自动冻结",
    "Successfully prevented a flagging item (1.30)": "成功阻止了标记项目（1.30）",
    "Apple": "苹果",
    "Distance Check": "距离检查",
    "Spread": "传播",
    "Disabled": "禁用",
    "Bed Plates": "床板",
    "Automatically rescales the gui using the screens resolution": "使用屏幕分辨率自动重新升级GUI",
    "Automatically types in chat": "自动键入聊天",
    "Shows the current connection speed to the roblox server": "显示当前连接速度到Roblox服务器",
    "has been": "一直是",
    "Finished Loading": "完成的负载",
    "Heatseeker": "热门人士",
    "Swim": "游泳",
    "TP Aura": "TP光环",
    "方法": "方法",
    "Uses the TeamColor property on players for render modules": "在玩家上使用TeamColor属性进行渲染模块",
    "Client Crasher": "客户端崩溃器",
    "Shoots people around you": "开枪周围的人",
    "No Fall": "没有秋天",
    "Projectile Aura": "弹药光环",
    "Infinite Jump": "无限跳跃",
    "Freeze in place": "冷冻到位",
    "Circle Filled": "圆圈充满",
    "Ping Minimum": "ping最低",
    "Freezes your character when ur game lags\nset minimum ping slider to 0 for automatic": "当您的游戏滞后时冻结您的角色\n",
    "Cape": "岬",
    "Owl check": "猫头鹰检查",
    "Profiles": "概况",
    "Range": "范围",
    "Pack": "盒",
    "Toggle alert": "切换警报",
    "Raycast Type": "射线播种类型",
    "Remove the CPS cap": "卸下CPS盖",
    "Texture Pack": "纹理包",
    "Renders shadowed text.": "使阴影文字。",
    "Auto Set": "自动集",
    "Only Skywars": "只有Skywars",
    "Adjusts the update rate of rainbow values": "调整彩虹值的更新速率",
    "Spin X": "旋转X",
    "Speed Value": "速度值",
    "Makes you go faster whenever you take knockback.": "每当您击倒时，都会使您更快。",
    "Yamini": "Yamini",
    "Use team color": "使用团队颜色",
    "SkyboxDn": "skyboxdn",
    "优先事项": "优先事项",
    "Projectile Trails": "弹丸步道",
    "Memory": "记忆",
    "目标模式": "目标模式",
    "Terra": "Terra",
    "Trail Color": "步道颜色",
    "正常 - 光滑的颜色褪色\n": "正常 -光滑的颜色褪色",
    "显示通知": "显示通知",
    "Sound Changer": "声音改变者",
    "No Tween": "没有补间",
    "Makes projectile more visible.": "使弹丸更明显。",
    "Combat": "战斗",
    "Teleports you to the nearest target.": "将您传送到最近的目标。",
    "Safe Mode": "安全模式",
    "Target Mode": "目标模式",
    "Max targets": "最大目标",
    "Attachs you to the nearest target": "将您连接到最近的目标",
    "Automatically places strong blocks around the bed.": "自动在床上放置强大的块。",
    "Health Bar": "健康吧",
    "仅在持有工具时休息": "仅在持有工具时休息",
    "Automatically send packets in intervals": "自动以间隔发送数据包",
    "Ground Time": "平时",
    "Mouse - Checks for entities near the mouses position\nPosition - Checks for entities near the local character": "鼠标 - 检查慕斯位置附近的实体\n",
    "Use animations on text gui": "在文本GUI上使用动画",
    "Texture": "质地",
    "Border Color": "边框颜色",
    "Dodge Projectiles": "道奇弹丸",
    "Dodges attack and incoming projectiles.": "道奇攻击和传入的弹丸。",
    "Range Circle": "范围圆圈",
    "Rejoins the server": "重新加入服务器",
    "No Kill Feed": "没有杀戮饲料",
    "Refresh Token": "刷新令牌",
    "No Inventory Button": "没有库存按钮",
    "Keystrokes": "击键",
    "Long Jump": "跳远",
    "Health": "健康",
    "Sword - Increases the range around you to hit entities\nPlayer - Increases the players hitbox": "剑 - 增加您周围的范围以击中实体\n",
    "Behind": "在后面",
    "Displays blocks over the bed": "床上显示块",
    "Refuses to drop items if being picked up by an owl": "如果被猫头鹰捡起，拒绝丢弃物品",
    "WinEffect": "Wineffect",
    "Inventory": "存货",
    "Auto Void Drop": "自动空隙滴",
    "Disables all currently enabled modules": "禁用当前启用的所有模块",
    "Player Color": "玩家颜色",
    "Allows you to select any clientside win effect": "允许您选择任何客户的获胜效果",
    "Wallbang": "瓦尔邦",
    "Outline Transparency": "轮廓透明度",
    "Color of custom text": "自定义文本的颜色",
    "Missile TP": "导弹TP",
    "Buy Armor": "购买装甲",
    "Ignore players on your team designated by the server": "忽略服务器指定的团队中的球员",
    "Tier Check": "层检查",
    "Multi Aura": "多光环",
    "BloomEffect": "bloomeffect",
    "Ground": "地面",
    "Breaker": "断路器",
    "Offset": "抵消",
    "Reach Display": "到达显示",
    "选择随机模式": "选择随机模式",
    "Require mouse down": "需要鼠标向下",
    "Bedwars": "贝德沃尔人",
    "Hide modules": "隐藏模块",
    "Auto Kit": "自动套件",
    "下降 - 更喜欢完整的服务器\n": "下降 -更喜欢完整的服务器",
    "Hotbar Color": "热键颜色",
    "在玩家上使用TeamColor属性进行渲染模块": "在玩家上使用TeamColor属性进行渲染模块",
    "Health Color": "健康颜色",
    "No Hotbar Numbers": "没有热键号",
    "Expands attack hitbox": "扩展攻击HITBOX",
    "Depth": "深度",
    "Interface": "界面",
    "Customize bedwars UI": "自定义Bedwars UI",
    "Hit Fix": "点击修复",
    "Hit Color": "点击颜色",
    "Gingerbread Man": "姜饼人",
    "BedDestroyed ": "卧床不起",
    "Allows you to adjust the jump power": "允许您调整跳跃功率",
    "Velocity": "速度",
    "种类": "种类",
    "Customize the hit highlight options": "自定义热门突出显示选项",
    "Cornered Sidebar": "拐角侧栏",
    "Extends attack reach": "扩展攻击范围",
    "Renders whitelisted parts through walls.": "使白色零件穿过墙壁。",
    "Place Blocks": "放置块",
    "Open overlays menu": "打开叠加菜单",
    "China Hat": "中国帽子",
    "Improves the framerate by turning off certain effects": "通过关闭某些效果来改善帧率",
    "Displays a message indicating your GUI upon injecting.\nI.E. 'Press RSHIFT to open GUI'": "显示一条消息，指示您的GUI注射。\n",
    "Air": "空气",
    "Pulse Length": "脉冲长度",
    "Target Color": "目标颜色",
    "Speed Potions": "速度药水",
    "Crosshair": "十字路口",
    "Custom first person crosshair depending on the image choosen.": "自定义第一人称横渡，具体取决于所选择的图像。",
    "Clean Kit": "清洁套件",
    "Removes zephyr status indicator": "删除Zephyr状态指示器",
    "Send threshold": "发送阈值",
    "Blink": "眨",
    "Only breaks when tools are held": "仅在持有工具时休息",
    "Color End": "颜色端",
    "Instant Break": "即时休息",
    "Self Break": "自我休息",
    "Custom Healthbar": "定制HealthBar",
    "Aim Assist": "瞄准协助",
    "Show Healthbar & Effects": "显示HealthBar＆Effects",
    "Automatically jumps after reaching the edge": "到达边缘后自动跳跃",
    "Break Lucky Block": "打破幸运区",
    "允许您调整跳跃功率": "允许您调整跳跃功率",
    "Breadcrumbs": "面包屑",
    "This will set your profile to the default settings of Vape": "这将使您的个人资料设置为vape的默认设置",
    "Custom": "风俗",
    "Module Toggled": "模块切换",
    "Automatically puts resources in ender chest": "自动将资源放在恩德的胸部",
    "Drawing": "绘画",
    "AutoBuy": "汽车",
    "Strafe Range": "扫射范围",
    "Change the game speed.": "改变游戏速度。",
    "Drops items fast when you hold Q": "持有Q时快速放下物品",
    "Rainbow update rate": "彩虹更新率",
    "Fast Drop": "快速下降",
    "只有在Killaura进攻时跳跃。": "只有在killaura进攻时跳跃。",
    "Murder Mystery": "谋杀之谜",
    "Fast Consume": "快速消费",
    "Toggles visibility of these": "切换这些可见性",
    "Renders a gradient": "呈梯度",
    "Group": "团体",
    "Wall Check": "墙检查",
    "Threshold": "临界点",
    "隐藏模块的名称。": "隐藏模块的名称。",
    "Auto Hotbar": "自动热键",
    "Title": "标题",
    "Name of module to hide.": "隐藏模块的名称。",
    "Shield Potions": "盾牌药水",
    "Health Percent": "健康百分比",
    "Lifetime": "寿命",
    "Automatically clicks for you": "自动为您点击",
    "在铁斧前购买铁盔甲": "在铁斧前购买铁盔甲",
    "Buys iron armor before iron axe": "在铁斧前购买铁盔甲",
    "Lets you jump farther": "让你跳得更远",
    "Smart check": "智能检查",
    "Only Bedwars": "只有贝德沃尔人",
    "Render Background": "渲染背景",
    "Health Font": "健康字体",
    "Kaliyah": "卡利亚",
    "Buy Sword": "购买剑",
    "No Blue Border": "没有蓝色边框",
    "Puts on / takes off armor when toggled for baiting.": "切换诱饵时，戴上 /脱下盔甲。",
    "Lets you jump higher": "让你跳高",
    "Storage ESP": "存储尤其",
    "Lets you buy things like armor early.": "让您尽早购买盔甲之类的东西。",
    "Scale": "规模",
    "Save and load placements of buildings": "保存和加载建筑物的位置",
    "Parts": "部分",
    "GUI Check": "GUI检查",
    "Sets your sprinting to true.": "将您的冲刺设置为真。",
    "Grabs items from near chests.": "从箱子附近抓住物品。",
    "Chest Steal": "胸偷",
    "部分": "部分",
    "Automatically selects the correct tool": "自动选择正确的工具",
    "Metal Detector": "金属探测器",
    "Extra Sensory Perception\nRenders an ESP on players.": "额外的感官感知\n",
    "Auto Tool": "自动工具",
    "贝德沃尔人": "贝德沃尔人",
    "Beat FOV": "击败FOV",
    "Name Tags": "名称标签",
    "Gravity Mode": "重力模式",
    "Disables Snap Traps": "禁用快照陷阱",
    "Trap Disabler": "陷阱禁用器",
    "调整彩虹值的速度": "调整彩虹值的速度",
    "Rainbow speed": "彩虹速度",
    "颜色模式": "颜色模式",
    "Reach": "抵达",
    "球员": "球员",
    "影响": "影响",
    "调整彩虹值的更新速率": "调整彩虹值的更新速率",
    "NPCs": "NPCS",
    "SunRaysEffect": "Sunraysefect",
    "射击目标后的延迟设定": "射击目标后的延迟设定",
    "Block Count": "块计数",
    "动画模式": "动画模式",
    "Shoots people that enter your crosshair": "射击进入您的十字路口的人",
    "Brightness": "亮度",
    "Spin Y": "旋转y",
    "Smoothly aims to closest valid target": "顺利地旨在最接近有效的目标",
    "Lets you sprint with a speed potion.": "让您用速度药水冲刺。",
    "Value": "价值",
    "Clamp Radar": "夹具雷达",
    "No Move": "没有移动",
    "如果启用/禁用了模块，请通知您。": "如果启用/禁用了模块，请通知您。，请通知您。",
    "Render": "使成为",
    "SkyboxBk": "skyboxbk",
    "GUI check": "GUI检查",
    "Downwards": "向下",
    "Float Mode": "浮点模式",
    "Player Model": "玩家模型",
    "Custom Properties": "自定义属性",
    "Projectile": "弹丸",
    "File": "文件",
    "Next Shot Delay": "下一个射击延迟",
    "GUI颜色": "gui颜色",
    "StarCount": "Starcount",
    "Shadow": "阴影",
    "Use/Consume items quicker.": "更快地使用/食用项目。",
    "Ignored Scripts": "忽略脚本",
    "效果": "效果",
    "Name": "姓名",
    "Win ": "赢",
    "Bed": "床",
    "Climb State": "攀登状态",
    "Show Cross": "表演十字架",
    "Friends": "朋友们",
    "Spotify Display": "Spotify显示",
    "Render background": "渲染背景",
    "Descending - Prefers full servers\nAscending - Prefers empty servers": "下降 - 更喜欢完整的服务器\n",
    "Miner": "矿工",
    "Ignore behind walls": "忽略墙后",
    "Allows you to blacklist certain modules from being shown.": "允许您将某些模块列入显示。",
    "Type": "类型",
    "Chokes packets until disabled.": "扼杀数据包，直到禁用。",
    "Fly": "飞",
    "Profile": "轮廓",
    "速度 - 使用平滑运动来向上提升您\n": "速度 -使用平滑运动来向上提升您",
    "Material": "材料",
    "V4 Gradient": "V4梯度",
    "Bed Break Effect": "床休效应",
    "MoveDirection - Uses the games input vector for movement\nDirect - Directly calculate our own input vector": "移动方向 - 使用游戏输入向量进行移动\n",
    "Notifies you if a module is enabled/disabled.": "如果启用/禁用了模块，请通知您。",
    "Blatant": "公然",
    "Renders tracers on players.": "为玩家提供示踪剂。",
    "Attack Color": "攻击颜色",
    "Detects people with a staff rank ingame": "检测员工排名gegame的人",
    "No Click Delay": "没有点击延迟",
    "激活": "激活",
    "TP Frequency": "TP频率",
    "Freecam": "Freecam",
    "Reloads vape for debugging purposes": "重新加载vape用于调试目的",
    "Movement": "移动",
    "一部分 - 在您下方移动一部分，以阻止您跌倒\n": "一部分 -在您下方移动一部分，以阻止您跌倒，以阻止您跌倒",
    "Trigger Bot": "触发器机器人",
    "Workspace - Adjusts the gravity for the entire game\nVelocity - Adjusts the local players gravity": "工作区 - 调整整个游戏的重力\n",
    "Xu'rot": "Xu'rot",
    "Custom Animation": "自定义动画",
    "Users": "用户",
    "Part - Moves a part under you that does various methods to stop you from falling\nClassic - Teleports you out of the void after reaching the part destroy plane": "一部分 - 在您下方移动一部分，以阻止您跌倒\n",
    "Visualizer": "可视化器",
    "Leave party": "离开聚会",
    "盒": "盒",
    "Death ": "死亡",
    "Rainbow Mode": "彩虹模式",
    "Sky": "天空",
    "Movement Only - Only chokes movement packets\nAll - Chokes remotes & movement": "仅运动 - 只窒息运动包\n",
    "Animation": "动画片",
    "Attacks per Second": "每秒攻击",
    "Kill Effect": "杀戮效果",
    "Bar Color": "棒颜色",
    "Auto Balloon": "自动气球",
    "Allows multiple keys to be bound to a module (eg. G + H)": "允许多个键绑定到模块（例如G + H）",
    "Rejoin": "重新加入",
    "SunTextureId": "SunTextureId",
    "SunAngularSize": "悬念",
    "Timer": "计时器",
    "Gradient": "坡度",
    "SkyboxRt": "SkyBoxrt",
    "Auto Shoot": "自动拍摄",
    "Automatically strafes around the opponent": "自动在对手周围",
    "模糊了gui的背景": "模糊了gui的背景",
    "自动将您自动tps到地上": "tps到地上",
    "Origin": "起源",
    "Part": "部分",
    "No Bobbing": "没有摇摆",
    "Outline Color": "概述颜色",
    "Legit Range": "合法范围",
    "Fix Queue Card": "修复队列卡",
    "Vertical": "垂直的",
    "Time": "时间",
    "No Slow": "没有慢",
    "Renders a vape watermark": "使vape水印",
    "Saturation": "饱和",
    "Start Position": "开始位置",
    "如果被猫头鹰捡起，拒绝丢弃物品": "如果被猫头鹰捡起，拒绝丢弃物品",
    "Circle Color": "圆形颜色",
    "Inflates when you fall into the void": "当您陷入空白时会充气",
    "Contrast": "对比",
    "Update rate": "更新率",
    "Move Mode": "移动模式",
    "Velocity - Uses smooth movement to boost you upward\nCFrame - Directly adjusts the position upward\nInstant - Teleports you to the peak of the jump": "速度 - 使用平滑运动来向上提升您\n",
    "GUI Theme": "GUI主题",
    "Snow Y Level": "雪y水平",
    "健康字体": "健康字体",
    "Viewmodel": "ViewModel",
    "TouchInterest - Reports fake collision events to the server\nResize - Physically modifies the tools size": "TouchInterest-向服务器报告假碰撞事件\n",
    "Waypoints": "航点",
    "Fade In": "淡入",
    "Custom text": "自定义文本",
    "Fade Out": "淡出",
    "High Jump": "跳高",
    "Makes ur sidebar rounded.": "使您的侧边栏舍入。",
    "Thickness": "厚度",
    "Kill": "杀",
    "Decreases block hit cooldown": "减少块命中冷却",
    "字体": "字体",
    "Gravity": "重力",
    "Network TP": "网络TP",
    "Ignore invisible": "忽略隐形",
    "Says a message after a certain action": "一定的动作后说一条消息",
    "Automatically uses kit abilities.": "自动使用套件能力。",
    "Swing range": "秋千范围",
    "Other Projectiles": "其他弹丸",
    "Expand amount": "扩大金额",
    "Add's a cape to your character": "加入你的角色",
    "Random": "随机的",
    "Key Style": "关键样式",
    "Shows the current local time": "显示当前时间",
    "Customize the damage indicator": "自定义损坏指示器",
    "Velocity - Uses smooth physics based movement\nCFrame - Directly adjusts the position of the root\nTP - Large teleports within intervals\nPulse - Controllable bursts of speed\nWalkSpeed - The classic mode of speed, usually detected on most games.": "速度 - 使用基于物理的光滑运动\n",
    "24 Hour Clock": "24小时时钟",
    "Changes your character or animation to a specific ID (animation packs or userid's only)": "将您的角色或动画更改为特定ID（仅动画包或用户ID）",
    "Change the bind of the GUI": "更改GUI的绑定",
    "Open settings": "打开设置",
    "自定义字体": "自定义字体",
    "移动": "移动",
    "Shows movement keys onscreen": "显示屏幕上的运动键",
    "呈梯度": "呈梯度",
    "Death": "死亡",
    "Bed Protector": "床保护器",
    "允许多个键绑定到模块（例如G + H）": "允许多个键绑定到模块（例如 g + h）",
    "Scaffold": "脚手架",
    "Notifications": "通知",
    "Search Range": "搜索范围",
    "Custom Font Asset": "自定义字体资产",
    "使vape水印": "vape水印",
    "Change the player models to a Mesh": "将播放器模型更改为网格",
    "Shop Tier Bypass": "购物层旁路",
    "Pop Balloons": "流行气球",
    "Expand": "扩张",
    "Hat Color": "帽子颜色",
    "Break blocks around you automatically": "自动打破您的障碍",
    "Custom Font": "自定义字体",
    "等吉": "等吉",
    "Hit Boxes": "点击盒子",
    "Keep Sprint": "保持冲刺",
    "Session Info": "会话信息",
    "Spawns and teleports a raven to a player\nnear your mouse.": "产卵并将乌鸦传送到玩家\n",
    "Shows a trail behind your character": "在角色背后展示一条小径",
    "Animation Speed": "动画速度",
    "World": "世界",
    "速度 - 触摸后向上启动您\n": "速度 -触摸后向上启动您",
    "Density": "密度",
    "Show legit mode": "显示合法模式",
    "Face target": "面对目标",
    "Auto Suffocate": "自动窒息",
    "Only when targeting": "仅在定位时",
    "Chance": "机会",
    "A label showing the average velocity in studs": "标签显示螺柱中的平均速度",
    "Allows you to jump infinitely.": "允许您无限跳跃。",
    "工具 - 自动使用roblox工具（例如剑）\n": "工具 -roblox（Roblox））",
    "Time Changer": "定时改变者",
    "Clear Hotbar": "清除热键",
    "Delay": "延迟",
    "材料": "材料",
    "FPS Boost": "FPS提升",
    "Auto Freeze": "自动冻结",
    "Lets you fly and clip through walls freely\nwithout moving your player server-sided.": "让您自由地飞行并夹住墙壁\n",
    "Hides teammates & non targetable entities": "隐藏队友和非目标实体",
    "MoonTextureId": "Moontextureid",
    "Border": "边界",
    "TintColor": "Tintcolor",
    "射线播种类型": "射线播种类型",
    "GUI bind indicator": "GUI结合指示灯",
    "Image": "图像",
    "迫使角色看起来在相机的前面": "迫使角色看起来在相机的前面",
    "Tint": "着色",
    "Adjustment": "调整",
    "Targets": "目标",
    "Bought Stone Sword": "买石剑",
    "Hide Flood Message": "隐藏洪水消息",
    "Strafe increase": "扫射增加",
    "显示一条消息，指示您的GUI注射。\n": "显示一条消息，指示您的gui注射。",
    "Hold attack button to automatically click": "按住攻击按钮自动单击",
    "Auto Clicker": "自动点击器",
    "ESP for certain kit related objects": "ESP对于某些套件相关的对象",
    "Block CPS": "块CPS",
    "This will reset your GUI back to default": "这会将您的GUI重置为默认",
    "Require right click": "需要右键单击",
    "Volume": "体积",
    "Safe Walk": "安全步行",
    "Lets you swim midair": "让你在空中游泳",
    "Local": "当地的",
    "Automatically swings when hovering over a entity": "悬停在实体上时自动摇摆",
    "Horizontal": "水平的",
    "Auto Queue": "自动队列",
    "使您的侧边栏舍入。": "使您的侧边栏舍入。",
    "Radar": "雷达",
    "正常 - 顺利将您移动到最近的安全点\n": "正常 -顺利将您移动到最近的安全点",
    "Win": "赢",
    "TP Down": "TP下来",
    "Speed Mode": "速度模式",
    "Aim Speed": "瞄准速度",
    "Teams by server": "服务器团队",
    "No Swing": "没有摇摆",
    "Vertical Speed": "垂直速度",
    "Limit to items": "限制项目",
    "Only attacks when the sword is held": "仅在握住剑时才发动攻击",
    "Minigames": "迷你游戏",
    "Prevents slowing down when using items.": "使用物品时防止放慢速度。",
    "Render Beds through walls": "渲染床穿过墙壁",
    "Text Size": "文字大小",
    "Activation": "激活",
    "Equipment": "设备",
    "Displays items in chests": "显示胸部的物品",
    "GUI Color": "GUI颜色",
    "Help's you with your Parkinson's\nPrevents you from falling into the void.": "帮助您帕金森氏症\n",
    "移动方向 - 使用游戏输入向量进行移动\n": "移动方向 -使用游戏输入向量进行移动",
    "InFocusRadius": "Infocusradius",
    "Normal - Smoothly moves you towards the nearest safe point\nVelocity - Launches you upward after touching\nCollide - Allows you to walk on the part": "正常 - 顺利将您移动到最近的安全点\n",
    "Tool - Automatically uses roblox tools (eg. swords)\nClick - Left click\nRightClick - Right click": "工具 - 自动使用roblox工具（例如剑）\n",
    "Cobalt": "钴",
    "Farmer Cletus": "农夫克莱特斯",
    "Fisherman": "渔夫",
    "Kaida": "Kaida",
    "Melody": "旋律",
    "Star Collector Stella": "星星斯特拉",
    "Clutch": "离合器",
    "Zeno (Wizard)": "Zeno（向导）",
    "这会将您的GUI重置为默认": "这会将您的gui重置为默认",
    "Automatically throws a pearl onto nearby ground after\nfalling a certain distance.": "自动将珍珠扔到附近的地面\n",
    "Schematica": "Schematica",
    "Automatically heals for you when health or shield is under threshold.": "当健康或盾牌阈值不足时，会自动为您治愈。",
    "仅运动 - 只窒息运动包\n": "仅运动 -只窒息运动包",
    "Automatically queues after the match ends.": "比赛结束后自动排队。",
    "Picks up items from a farther distance": "从更远的远处捡起物品",
    "Chooses a random mode": "选择随机模式",
    "Limit to Items": "限制项目",
    "Automatically crossbow macro's": "自动cross宏",
    "Kill ": "杀",
    "Mode": "模式",
    "Killaura": "基劳拉",
    "Bed ": "床",
    "Velocity - Uses smooth movement to boost you upward\nCFrame - Directly adjusts the position upward\nPart - Positions a climbable part infront of you": "速度 - 使用平滑运动来向上提升您\n",
    "Chams": "Chams",
    "Drops resources when you fall into the void": "掉入空白时会丢弃资源",
    "Use killaura target": "使用Killaura目标",
    "Spider": "蜘蛛",
    "Reduces knockback taken": "减少了击退",
    "Raven TP": "乌鸦TP",
    "点样式": "点样式",
    "Normal - Smooth color fade\nGradient - Gradient color fade\nRetro - Static color": "正常 - 光滑的颜色褪色\n",
    "Helps you make bridges/scaffold walk.": "帮助您进行桥梁/脚手架步行。",
    "Diagonal": "对角线",
    "Automatically rejoins into a new server if you get disconnected / kicked": "如果您断开 /踢开，则自动重新加入新服务器",
    "Makes your character spin around in circles (does not work in first person)": "使您的角色在圈子中旋转（第一人称不起作用）",
    "TouchInterest-向服务器报告假碰撞事件\n": "TouchInterest-向服务器报告假碰撞事件",
    "Blacklist clans": "黑名单氏族",
    "Hotbar": "热键",
    "Spaces": "空间",
    "Automatically buys items when you go near the shop": "当您靠近商店时，会自动购买物品"
}